今日香港境內有過100萬人出來，過幾日會變成點？

今日小妹好感動喺遊行嘅時候見到有人帶埋小朋友來，好感謝大家出過一分力

過幾日就二讀，之後會變成點？真係好希望僲有奇蹟出現，保皇黨有人變節/有臥底投反對十票令佢通過唔到

如果通過左會點？成晚訓唔著睇左好多post，睇到幾樣野，有感而發覺得會變成點，希望有啲會講中

1. 100萬人呢個百分比絕對唔少，30年前嘅8964，有150萬人，雖然百分比係比而家高，但30年前嘅香港無乜人移民無乜人離開香港，今時今日嘅社會複雜左咁多仲可以集結到過百萬人，事件嘅嚴重性絕對係高好多，再者係未計海外遊行嘅人

2. 國際間一定睇住，唔會白睇，一但通過條例，其實對商界好有影響，中共可以多個手段間接控制巿場，唔好講話撤資，中國根本無一個地方可以代替到香港嘅地位，自大？淨係講貿易嘅歷史都耐過你幾倍，更何況啲劣根性問題，各國大公司總部等等，根本無一個地方承受到，改革開放幾十年根本係失敗，只係人地西方想做你生意，仲等啲人民以為好發達好勁，遲早會有強瓜分2.0，淨係睇貿易戰出少少口術都收左你皮

3. 親中派嘅後路，根本條例一通過，所有親中嘅人係出賣左自己靈魂，去到不能逆轉嘅地步，到有一日你再無利用價值分分鐘被消失，甚至n年後口你地帶反頭起革命，因為你地知太多背後嘅野

4. 微博將「香港」變左禁詞，相信仲有清醒嘅人會明白發生咩事，只會將呢種事越積越勁，總有一日，香港同國內嘅人會有一個強大嘅聯盟，雖然有生之年未必會見到，但呢點我可以肯定，因為逃犯條例只會係一個開始，想像下未來五十年仲會有啲咩？由監控，到消滅南方人從來都係佢地目的，取消繁體字？再係咁的話分分鐘一百年內香港會消失，二百年內廣東話會失傳，跨張？當初夠有人笑鳩人九七移民，覺得回歸好光榮好感動啦

真係好心痛，但我仲會覺得係黎明前嘅黑暗，再多少少付出再多少少抗爭就見到日出，我相信仲有十幾年捱

再推